821免費入閘日

大家好我係P牌仔。
元朗黑夜(21/7)已經差唔多過左1個月，但至今被起訴既人係0。一個都無。而政府不斷淡化，模糊焦點。

我唔想呢件事到最後會被人遺忘，俾人講係示威者帶頭，甚至乎呢個"消失的39分鐘"都無發生過。

我想發起一個運動，係21/8，全民唔記得拍咭/唔記得買飛搭地鐵，純粹係咁。

目的:
1. 五大訴求必不少；
2. 話俾香港政府聽我地無遺忘過，一定要為呢件事負責並撤查警方；
3. 唔止政府，地鐵公司都要交代，包括回應700名地鐵職員的訴求；

好處:
1. 合理非？
2. 唔會俾人屌阻人搵食

壞處:
1. 未諗到…罰款？

討論:
1. 會唔會同819地鐵車廂性質相撞？
2. 太弱無很用？

大家俾啲意見啦！例如執行，行動好壞等。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推一推

再推一推